美斯首次以隊長身份出現在鏡頭前!!

我有冇眼花?? 唔係馬斯做開架咩?

好唔激勵

眼神唔夠決絕 唔計

尋日2&b出場個陣影住美斯叫隊友冷靜，好熱血

球王出場嚇死人

心照型呀

結果一出黎即輸十二碼

真係毒撚底

有鏡頭咪做下樣囉 有咩更衣室唔講要出到黎先講

呢場算係咁啦 終於唔係企埋一邊乜都唔做 又不停擺苦瓜乾面 最後仲不斷前場逼場
前兩場好似等輸咁

做戲姐 唔係大家點輸波

冇球王feel 唔計

唔係心照咩

美斯

美斯抄牙朗咋 見牙朗work就抄佢 無牙朗做模範 美斯仲係做毒撚 識撚鼓勵咩

唔似做戲 要數最鐘意喺鏡頭前交戲嘅邊輪到佢呀

美斯：「有D野唔洗講大家心照
一班兄弟~簡直同一個心跳」

點解唔係更衣室講
面子工程

差個領隊晌隔離寫筆記

有聲

洛賓個樣仲老過v92

激勵到文戲咁

唔夠牙朗好feel 垃圾

v92